唔好窒鐵啦

其實咁做會令到民意逆轉，呢招棋真係好蠢。
利申：黃絲

推